[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(131)

早晨

私交ok?

sameeeeee

完全放棄咗上堂係到睇緊衫

畀人話新髮型好好睇 後生咗

紅米餐廳

Hi

公0好好操 爽幹

做多咗

好想叫雞⋯⋯⋯

圖

I am groot

Too old

好愛既話可以唔扑

這些機會

唔會 自己打飛機 我好m

留名等睇中伏

個色.. 個texture..

想射落你對腳

流線型

橙好掛住你

你好

唔知會唔會有底線級男神呢

你好不好

咁就好

我細條麻

大隻男神

摘了他 哪管他種在誰的家

我喜欢操逼

大姊

好sweet

[

Please like me 有無睇過

好靚仔

好多大隻仔

唔是我

我鐘意個d man得黎又有d 動物樣既仔仔 好似上面個mk咁

咁我遲啲係咪扣分

今次又關我事…？

還好 我叫做日系樣

細龍太係邊個

咁正 可唔可以打柒我

狐狸尾肛塞ok?

但係你0 wo

好襯花生

有冇睇愛回家咖。。。

狼尾就得

諗起畀人話過似狼仔

無

犬

真係似狼嗰啲

您似我隻狗

你唔mk囉

9/10

？
你同你條仔都係我狗奴咋

好膠分

我不嬲都係貓
喵

龍貓？

Husky

+1 我連操都唔操 羅茲威爾咁款

貓係依個世界最可愛既生物

我都覺

係呀bb
哩到除咗我個個都係有錢人

??? Sl 呵呵

我鐘意節食減

我以前都係..

鐘意著左絲襪咁..

@尋尋

尋尋又邊位

射你d青蛙岀黎

佢有好多腳毛？

我最醜
完

po上嚟大家評論吓?

？？？

認真討論
如果唔係點解a0

係
Btw點解你會見過我

醜咪無人要 世界係咁

又唔hi我

還好掛 訓下男朋友大脾好正常姐

Ar

有咩問題反正佢不嬲出哂名
我個個frd都話好想識佢 又話想同佢玩

閱

Sorry 囉

where

靚仔配靚仔 醜配醜
我無人要咁你明我有幾醜啦

圍爐

啊

啱呀 名媛貓話想識佢都係名媛圈啲人

水隊好似連頭髮都少

on9屈得就屈

我無同你講啫

係

傻喇 不知幾多on9 0有人要

On9>港女0

啱呀 生生成日喺我面前提起你

我日日都幫你打㗎啦

你個樣唔夾

係咩 sor

你喜喇

反白眼真係好gay

已經控制唔到

食麵麵先

食完

你唔覺得成日要反落黎好攰咩

你眼永遠係上面架

10/10

食完譚仔特辣玩無套

Lol

218000000000

岩岩譚完 依加係葵廣 轉頭再打邊爐

痛唔痛？

多事

有教練

好肥 坐office 坐到就80kg

富二代

嘩屌

好瘦

賣咩起家

腳唔會好肥掛 btw 影到咁高 有無著褲

滴蠟 環吹 cfbb 口爆幾錢

無圖無真相 我對腳佢地都話唔粗 唔知咩叫粗

你唔係瘦架咩

葵廣？

Yes

你幹父？

我好少into細過我既人

哈哈鏡影都好粗 著唔到skinny

我成日都比人transfer

咁夜？

殘廁自拍

如果有個咁既男朋友日日捉我去做一定好正

部機都未壞 帽事既

+1

+2

又扮

好似踢波個d

係 一睇就知豪宅

rich

做咩推返上黎..

點解又有人知

由佢沉喇 好嗎 好柒

搞咩就黎過重
發福啦？

坐office 壓力大又狂食

變態

我肥的

都係我仲係大肚

肥啫？

我剩係肥係個肚 上面句野我唔知自己講咩

唔知點講 因為我個胸好平 就算瘦 食飽少少就會脹

Golden shower ok? 我痾你

零胸肌/肥仔波

是但喇 反正無人要

要at least 同我差唔大多條 先比屌

無度 你自己預下

有物件比例

射得多唔多

TMI

不了

想雙龍 入面放多粒震蛋..

想睇..

屌點解你知 佢係我架

Lm mk man 0 仲要矮矮地

你屌到咩

邊度邊度

我想驗下

我呢

無可能

我得阿欣宜我都屌

黎喇哥哥仔 屌我喇 我好多水架 唔岩我表演你睇..

原來

咁你唔講我有

無見過soso相

大家好。。。想問下大家有冇著過toot/egde底底

平時唔著底

係咪中間露毛個隻

我係dvd-rw 有無writer

好fing唔怕夾?

正常三/四啊

會好易扯

有我tg都無同我傾過

慣左 無感覺 唔夾

正常啦，唔易扯你仲驚

狗奴 屌我 咁上下

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(132)

正常應該唔會阿

我去準備美極先

我有⋯⋯隨身攜帶 ⋯⋯

有無麥精？

後空？

多到亂哂唔知邊個打邊個

jockstraps 係鐘意睇對方著

100/10

997